同志們，去無良印品買新疆血肉棉

無良印品社長：汪汪，人民幣真香

又去少間藍店

無良印品

有無人權組織去無良門前舉牌？

呢啲唔係叫藍，藍係撐警 呢啲係種族滅絕嘅共犯